睇完一套野刷新左我對仆街既定義

琴晚睇完左 甲賀忍法帖最後幾集
天善你條友真係好撚仆街
人做忍者你做忍者 做撚到你咁撚折墮都係第一次見
人地陽炎好地地一個花季少女比你一野玩撚殘左
仲差啲強姦埋女主角，你阿頭黎嫁
頭幾集都覺得天善有領導者風範
後尾越睇越仆街
真係粗口都黎埋
睇完sad左一晚

果度佢啲𡃁都頂佢唔順
天善條友毒死一次 又返生
陽炎真係慘

樓主就係仆街

你睇下柳生忍法帖，加藤明成先痴線，
衰咸濕嘅天僐雖然都係人渣，但冇佢咁PK，

唔夠天善仆街

好，今晚睇